入黎同你果區既議員講兩句

我一次都未見過你呀 但投左你喇
投左票比你 贏左 唔該你一定要做實事

支持長毛

唔希望你贏左就算 要做野

唔該用4年時間站穩樁腳

Pish

樁腳要穩

甘乃威，我愛你，成日你冇咩笑容

我要量血壓

[警世] 致各位今次當選區議員

最好出一封EMAIL TEMPLATE
等大家自己改
然後SEND比自己區議員
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦

半年後你做唔到野比街坊睇 一定會拉你落黎

我地幫你重奪一席位，麻煩你俾啲心機喇
唔好好似過去廿年咁無做野，掛住同老公拍拖
搞到上次比人乘虛而入
我地一班街坊其實唔係咁想選你，只係無得揀

食屎啦高維基

希望4年內可以見到自己區議員落區做實事
唔做野一定拉佢落黎

醒醒定定

黎永添我屌你老母臭閪

我個區建制贏左

我冇野講

公民黨終於係自己果區贏到,踢走自己果區做左四屆既仆街,開心仔
要兌現政綱(巴士路綫,冷氣機滴水問題),穩定地方樁腳,加油啦!

何文田 紅磡 當選區議員
去poly未？
手足唔係condom 比我睇下你地有做野